[皇][推到完場] 皇家馬德里 vs 巴塞隆拿 (2)

不祥G

辛仔

Isco呢屌

AGGER

點解唔出isco

屌出占士啦

3；1鍠 win

有冇插水 睇唔到

無ISＣＯ

點解唔出Isco

竟然唔係出Isco

用辛=位換位

唔夠快

Isco

No Isco

isco bb呢

新契仔 辛仔

希望辛仔有表現
咁換法
達仔仲有無得踢

辛仔契仔黎 點會唔出

光頭佬係咁

無isco點easy goal

Where is Isco

死撚開啦

拖舟個腦永遠裝屎, 贏都係贏球員質素唔係佢調動能力

真係好火滾
夾硬要我聖落場又傷出 手尾好撚長架大佬

又係南珠隻狗

話美斯走動最小 散步帝

嚇撚死咩

換人劇本提前，唔代表要改

呢場出辛好過isco啦

Isco呢

皇馬要買前鋒頂監獄馬

後防又比人撚

鬼叫上場阿朗帶完帽
小辛錦上添花咩

小花咬住張野好好笑

牙朗一陣唔入波又比人串

後備契仔1號機師 2號辛仔

SO9拉米路又唔吹

踢到2046

賓周上半埸做過乜？

拿華斯d龍門球有無成功交過比自己友

浪費機會

哎住張野踢都入波呀

位傳有

屌你嚇撚死

辛仔上兩場堅勁
但係easy goal再上兩場仲勁

新金童應該可以準備交接件10號

擔住舊嘢跑

笑匠

光頭佬係咪驚isco踢得好，將來成就高過佢呀

夏神

買完返黎都係賓周正選

屌, 垃圾皇半場前入多粒, 我即刻食屎

張紙有禁藥
除蝗

幾時會換達仔

Isco唔是打翼換唔到巴利
By拖舟

不了

痴線

垃圾來的

85分鐘

艾巴長期無人理

小花撚狗咁撚皇馬

上場打拜咪isco正選

印象中皇馬10號近代冇咩好下場

巴塞都跑得多過皇馬

唔好再講 想喊

Robinho

isco唔可以好似聖辛機咁拉到咁後
拉後浪費isco

禁區比人任入

可能就係拖舟唔滿意

証明皇馬係幾咁廢

咁唔怪得佢咁鍾意出機師

繼續百屌

解得通 迷底終於解開

得番2個換人名額 起碼75先isco 80就達仔

屌屌屌

達仔真係未必

等睇米路紅牌啦

好撚廢全隊

一個丙朗高過佢已經夠, 再多仲得掂

本身就唔應該出bale

半場換達仔啦

唔換啦

Agger 紅完換高仔

一係放高仔囉 都係個幾味

無isco, 皇馬只係垃圾

Isco同達仔走啦 留係度浪費時間

光頭佬打強隊唔會換達仔
所以係90分鐘高仔

美斯真係玩弄緊皇馬

皇馬小花
又上年妹下妹下
變到依家

米路真係
美欺明博你犯規

又圍球証

圍

卡斯美路遲早出場

達仔去搵干爹

又圍球證 有無第二招呀

isco前面都叫有摩迪同腳仔呢2個世界級中場
達仔前面係件廢既賓周

又圍球證 小學雞

小花不停引緊米路

米路

又圍ref

有冇見過k8?

米路夠啦
冷靜下先

見到碧基條撚屌笑笑口咁就想就谷鳩氣

換走米路啦屌 遲早打少個

真係遲早紅

圍球證神技又出現了

依家完全無攻勢

米路醒神啦

米路遲早出場

換走米路又防唔到

我覺得米路遲早紅

現在台班疤狗...話皇馬受眷顧..第一球12碼唔撚講

係比都比左蘇狗拉人先喇

差d 11個人圍撚哂埋去

米路換啦遲早出場

又黎呢啲

出高仔換米路穩陣D, 不過光頭唔會咁做

美欺做球證似模似樣

美斯專帶去米路果邊

呢球點比牌呀小花

圍球證果然係習慣

BTW 米路真係有免死金牌

卡斯米路脫過一劫

眷你老母顧咩現在

比美斯一推就過

和狗

米路而家等死
做咩咁on9一早拎黃搞到而家綁手綁腳

美欺實瘋狂引米路犯規
拿華斯

足金鳩猴

咁踢法比人反cup係時間問題

佢信唔過高仔

呢下比春

嚇撚死

第一球12碼當無事發生

比基又唔知同米路講乜

咁樣阻進攻都唔比得？無兩黃好彩啦

So9狗撚到

哇
屌你咩

navas差到

有冇人見過卻奧斯？

垃圾疤係咪唔撚記得黑走左球12m

navas
矮撚學人打手搥

米路就退場

個心離1離

的確可以比牌嘅

又話黑哨 比返球12碼黎先喇

唔係有新例唔比圍球証咩，定西甲未實施

哇keyword想送多球

蘇狗真係狗

SO9陰濕到 屌你老母

唔講唔知有出

同拜狗情況一樣

正常都唔會見到

小花放生

now條講波佬
係眷顧一開波就唔會走甩球12碼喇

又噏乜

疤狗真係好垃圾
而家話人唔撚紅就黑哨
開波黑12就誤判

成撚日圍球證

NAVAS比SO9撞呀

so9
真係人如其名做咩都狗
咁樣壓落去仲扮晒野
巴塞有咩唔係扮出黎

冇呀 近鏡都冇個

係時間出占

小花今場咁fit
米路實頂唔住

哨牙狗特登撞跌keyword

不如諗下出isco

但佢都唔方打得好

岩岩拿祖果下 應該傷左

happyjai 咩歌？

美欺今場好(

哨牙幾時比人打爆棚牙

唔輸都唔禁制

米路攞牌個球真係好撚無謂
打左咁耐都唔識收成日咁早攞黃

依家
就算換Isco 達仔
一陣米路紅左就比美欺任玩
點撚解要出個傷兵呢

屌睇到好撚緊張
垃圾皇咁都唔洗輸我直播打j

法國d巴狗真係好鍾意選擇性失明
一開始球12M so9拉人 撞鳩拿華斯
無人提過

放水 和平半場

係都岀錫仔 頂防中位啦

So狗特登撞navas

留意到
後防人影都無 光頭佬最叻就係放米路個戇鳩落中堅

一定要出晒BBC

擺埋高仔落場啦

可惜巴利咁快傷左用左個名額

牙朗唔好沉

細佬學埋賓周啲衰野 儲氣世界盃

巴狗D態度真係天生賤格 尤其pk so9 屌你老味真係冇品到仆街

佢唔咁做
換擔泥其實都一尻樣

我屌你米路 咪撚成日on99犯規啦 有張黃 唔比紅你又比人屌黑哨 我屌你老母
1:1之後成班後防同中場無啦啦派哂膠咁 on99
同人地追和成隊都開始上力 我地成班仲行行企企
比人456啦垃圾皇

So9

屌你換走埋件垃圾賓周喇
成場妹妹下

擔泥佬

出bbc可能係佩雷斯為收視要求光頭出嘅

米路係on9
主動拎牌都算
明知有牌就小心啲啦

成日唔留意後上 美斯同so9 走位好撚快

籃球例 禁區內無犯規

米路係咪食撚左屎 亂咁黎

X2

其實bale 真係好廢

白安

件傷兵仲要表現勁垃圾

留意到佢近排成日踩9人唔知做乜春 好on9

無腦係咁

Happy首歌幾撚好聽

點解皇馬個bb咁撚廢

米路換高仔啦 再比小花裝彈弓真係死得

西米路食左張黃就綁手綁腳咁邊左紙牌

達仔 isco 占 是但出件都好個賓周

死開啦

Isco換賓周仔。高仔換k8。擺呀朗做箭頭仲好啦

好想訓

係囉，咩歌？

賓周浪費左好多進攻機會

棋靈王講多2句ok?

2條垃圾，下下都靠阿朗

畫一隻雞

邊條sop link?

佢已經收左bale皮 解讀錯誤

其實仲衰過猩猩

賓周條廢鳩
以前就話對巴塞有加成
而家呢？ 垃圾

happy首歌好大聲

阿朗左翼突破
阿朗傳中
阿朗頂入

張牌真係拎得好ON9 仲係中圈開波冇幾耐咁衝動做乜

有球半單刀冇力度冇角度

最期望換高仔入黎 就算輸都好

白安 是什麼讓我遇見這樣的你

屌你我怕就怕，膠旺

小花下半場實追住米路黎玩

屌你老味
差一剎的地老天荒 正

bale個位寧願放james好過

今日巴個防守唔算密 玩燒味好撚過

賣左條賓周 買返個好啲嘅正前好過啦

唔知腔黎

正氣真係好廢

小花同咬人狗真係好陰濕

監獄馬完就咁撚廢
仲要自己攞黎

美斯咁fit 米路咁亢奮
下半場真係紅撚硬

換卻老做乜
係都換米路啦
打少個真係唔洗踢

永遠中埋都係得摩迪一個
啱啱仲要比人撚左幾野

刑活著

其實巴利出係好嘅可以壓一壓alba走上黎助攻
同埋防守到位

梅西最尾個球死左9成9
竟然係佢射唔入空龍
希望一來一回

今場猩猩一定最撚衰
真係有幾球睇到屌出聲，連阿朗都忍唔住要屌佢

我覺得唔算既 戰術既一種
係米路中計姐

我怕就怕 失望

哨牙狗狗格邊個唔知

犯規在先

百屌全隊

下年真係要換前鋒
唔可以再有件儲氣足球係度

頂硬上

場場都係呢2件

買左都唔會換正選
邊個會黎

未傷好 光頭佬硬係要出佢

今日疤好多空位推

無吹
砌低左個龍門再射 方為上策

本身以為今年回購達仔 就會棄用賓周

一日係光頭佬打骰 一日都係賓周必然正選 信不信由你

哇屌 黃金入球

賓周比左幾多錢拖舟

黃金入球

咁做係正常，好似阿朗整到馬天尼斯紅咁

巴塞射波輸9成。皇馬個d無力到呢

白安正呀
若你真的有想過

小花比細佬的走個波又插水

睇完半場負碌皇 再睇負碌俊真係另有一番風味

個球過頭長傳單刀 走去射個冇力熨射

繼續上 全力上

isco

蘇狗係幾醒
自己仆緊街 就順手撞埋去keyword到
真係要睇重播先睇得出係有心

佢自己都有責任喇

講真 下半唔4:1我都唔放心

好熱血

屌睇錯
個sopcaat播舊波

皇馬成個上半場仲可以跑少過巴塞，上去逼啦 下遊打巴塞都識逼

Happyjai正

猩猩真係好屎快啲去植髮啦

個球真心控一下豆埋去好過左一熨一下

提提大家，下半場十分鐘內失波

自己話買番黎 再自己棄用 即係認衰

一場鄉里

岩岩番到,有無ACESTREAM LINK

加埋神奇小子

米路一逼就犯規 好on9

唔想再睇賓周

人地可以接實
同埋佢個幾球傳中真係世界級，傳去無人既地方

個勢咁樣 加上米路基本上廢左一半武功
1:4就差唔多

笑撚到gapgap聲

姐係1-2開始

逼你老母 我大球星嚟架

皇46-60mins 最易失波

放心喇疤好快會4：1我地

幾好睇

好撚賤

好明顯傳比後上攻門，呢招好野

不了 7:1

果球難射既

麻煩快啲換走佢，好過打少個

-6一局

追左一千下一隊入球

bbc咁耐有冇打強隊打過一場好波

求順sopcast

我信c7

Bale咁嘅態同跳得高啲嘅James有咩分別
同隊友配合又少 速又爆唔倒 過唔倒人 淨係識回後同9斬
依幾年究竟踢乜撚野

13-14 0:4拜

所以應該控底下先射好過就咁凌空豆埋去

蘇狗個種擺明插水 小動作 咦咦哦哦屌鳩人
同傻仔碧基把死臭口
加埋小花艾巴影帝圍球證
真係成隊臭西八婆食屎狗格

不如問bb有無打過一場好波喇
下下靠哂c

死熱狗 西班牙波關你撚事

下半場準備比疤屠殺吧 垃圾皇

65分鐘前好換easy goal/ 高仔

出大聖爺=浪費換人名額，換埋卡斯米路就得返一個人換

棋靈王請出手

哥狗廢only 將強隊變弱隊
唔計

咪撚臭係

Anyway唔好輸就得

成日整球自殺式回傳

不要怕 一定不會換米路

真係懷念 isco -> 阿朗 -> 占 -> 賓

咁多年都係得c，個bb出嚟襯

屌你屎忽啊啦

完全冇態 一踢就傷 施單頭號戰犯

咁睇啦, 換司機出黎同冇換一樣, 所以換少個打個和

好呀

上年下半季bale算唔錯

出高仔同米路雙防中

好懷念有態我聖

442 有場James 有助攻比B9入巴禾架

都唔知阿朗仲可以靠幾多年

點解而家好似發覺EASON唱不死傳說好撚難聽咁

賓周今場都算積極嘅
係埋門個下膠

巴利得頭兩年好波

傷完出返黎開始鳩姐

比人禁住黎打 下半場防守住1:1算啦。美欺又咁fit 我朗又射極都射唔入 態差啲囉！

達仔

米路幾時走

今年季初C7傷緊個期
我聖都carry唔小 無人記得

多謝棋靈王

垃圾皇輸波味濃

即係守唔住

復出第一場好似好撚勁咁
點知

下半場西米路真係唔好亂出腳

我懷念奧燒>天使>丙朗多D

上季尾都係

james起馬都有燒味

第2年live post一定有佢份比人屌啵

再上次歐聯決賽真係廢到喊

留米路咩元法

玩法

真係個頭影響到佢，頭1年有頭髮屈機到，1甩髮開始走下坡

B9垃圾到

疤班畜生又唔係冇技術 點解唔撚可以正正常常踢波 做埋D cheap鳩低劣小動作會開心D? 真係好嘔心 足球之恥

1:3

金童做乜唔俾朗..

禁住人黎打
下半場狂攻
美欺隱形
我朗至少兩粒

到底B9點解fifa咁好用

積仔好心高波比阿朗頂喇

岩岩呢球就算過到碧gay 都好，都仲要過埋賓周果關先到牙朗

角球變入球
唔該

下半場頭10分鐘一定失波
By結衣BB

高波傳尾柱比朗哥好過啦

垃圾皇又黑哨

卻奧斯有鏡頭啦

卻老終於傳左腳波

C朗都唔細 bale唔好話接班 呢家仲要成日傷

咪係囉雖然賓周好近但我覺得佢會炒

差d

補償番現實世界

卻仔出返黎啦

腳仔呢排唔射地波

我見你兩邊都嬲屌

卻老招牌遠射真係好撚陰濕

腳仔 靚呀呢球 爭d陰到

對面中堅好撚勁 但點解著左白衫9號？

卻老式射波

完全無諗過佢會接班

幾靚

呢段攻得唔錯

佢解圍癲撚到 仲要完封我朗

阿朗大佢咁多都無咁易傷

老老豆豆 傷患毀滅緊我聖
咁傷落去好快收皮

C單算唔算一個好既領隊?

死你老母全家 屌你老母閪

卻仔都係地波好j d
好特別

睇死又係頭5分鐘踢得好

大把引戰，得啖笑

打排球自由人都唔同衫啦

小朋友

感覺好快走

又禁區推跌人

推低拉隊

求sopcast

對住巴塞真係無得縮

我朗踢領隊好d

認真
經歷過肥賓之亂
算係咁

呢家感覺卡卡咁款

葵巴長期無人理

有佩狗佢點會走

咁落去踢唔到多一兩季就要去D養老隊等收山

艾

咁夜仲唔訓？唔洗返學咩？

好可憐呀你

肥賓最大貢獻係帶左米路出黎

都唔係一個級數

返熱刺爭英超

積仔打中堅啊

排陣同臨場碌撚咁
但運氣同地位搭救

你on9?

邊有位比佢踢

on9賓周前面3個都仲去

仲要無假動作咁推埋去，當自己小志強咩屌

又係b9

光頭佬實係欣賞佢呢份勇氣

卻老11助攻
有冇10個死球？

圍ref冇事

拉膠一個唔得

屌你疤狗真係成隊戲子

賓斯馬係咪前鋒黎架你老味

賓周仔沖入人群係咩玩法

唉,賓周去含撚啦

on9
邊有foul巴斯基斯

百屌

熱刺而家比唔起佢份糧
番英超都似係傷多過踢 PSG或者賤畜拜個類
再唔係真係中超

賓周感覺睇佢咁多年D動作都仲係論論盡盡大撚左肚咁

以為自己係美C

B9

巴斯基斯好戲到
拍戲啦屌你

我要做美斯

賓周咁近都唔入

差d成才

對面龍球左好多波

諗住撞撞下撞到出去掛

早幾年佢大住肚都入到波 仲間唔中撚下狗

依家就真係成個殷十娘咁撚樣

影帝名不虛傳

Benz差啲少少

舉手王上身

阻你老母咩
Now真係on9

現在台條友擺明疤狗黎

幾年前隻賓周把握力同傳球時機都唔差
呢幾年

有冇有冇呢個巴打fb page?
廣東話正

咁都5入

食屎啦賓周

起碼兩球致命都救倒

唔通任佢行咩，踩唔到就踩唔到啦 on99

屌 唉 咁勁既達屎

4碼都唔入你想點呀大佬賓

個龍又上身

老老豆豆
百屌黎講賓周都算犀利
屌極都係咁垃圾 6碼都可以一野省落龍門到

呢d比阿朗已經頂撚穿個龍

仲記得禾聖爆巴查 歐聯決賽入波

之後就

賓周又黎

拜巴呢兩場 都睇到兩邊龍門有差距 唉

個仆街個幾年出盡奶力頂走西瓜丫嘛

彈地上返龍門個手到

向地下頂咁on9既

平安鐘

差啲輸

以前皇巴睇卡斯表演，而家掉番轉

sorry 修正番做回傳

keyword 都救到波

機會

巴塞跳水隊

卡斯依家都踢緊

B9應該晚晚幫光頭佬同主席含。唔係邊有可能有得出場

Keyword

一講就黎料

小花又想裝米路

幫手燈下禾朗入波

呢球又吹？

米路你唔好再出腳啦屌

唔掂得打桌球啦垃圾小花

中波喎

現在台班疤

NOW應該出返個多聲道旁述
宜家果個 疤 旁述好撚 UN耳

55

咁都foul?

你估佢玩ig雞淨係自己玩丫

中曬波wo

後防開始黎料

NAVAS人地未出腳已經落地係咩玩法

應該有得揀返係 鍠旁述 定疤旁述

米路唔換遲早打少個

再唔換isco等輸啦光頭佬

應該係曾偉忠啫

中波都foul 玩鳩哂

但頭先呢下落腳好準 根本合法

又差d收皮

里昂我屌你老母

救到 吹咩

醒神啦大帝們

米路又想係禁區出腳

米路好撚危

疤狗又交戲

呢段完全係捱打

keyword 做到野！

陳葦如瘋狂禁撚住佢

到拿華斯表演

屌佢賣賓周過黎

醒定d

被撚中

要不是key...

keyword

Navas靚撲

屌奶星,仲唔換走賓周馬
贏到波我食一星期屎

拿華斯今場收貨

拿華斯

係咁吹奏巴

咁樣俾biggay入到拉膠不要上twitter了

撲得幾好呢次

龍都燈到咁撚勁

哨牙狗一跌嘅話
米路差啲又喺上場個位輸十二碼

人地中龍個d全部好有威脅

番黎喇

屌好彩

咪讚 成隊都要屌

睇神龍

到時潛番1個星期水先啦

BTW 會唔會捉住黑左個12嘈

換走賓周上達仔 光頭佬

郁啦屌你老母賓周

佢真係好撚恐怖，有牌都唔收斂下

反應

一話阿朗有態,即刻隱形40分鐘

過左頭段
而家嗰平安鐘就爆

咁都比佢頂到 咁撚廢架

9up下都燈到咁撚勁

呢段廢到

就豬

米路benz快D換啦

成隊皇都垃圾

上呀
百屌成材

就快爆

球玉

完全無波到啦...

出黎拎波既話 前面又得番條賓周

快燈我朗

好難捱30分鐘

係咁啦 後邊都交唔到波上黎

已經諗到疤輸嘅話碧基就屌米路冇2黃，相反拉膠就屌12碼

乜撚野回塘朗有態
咪又係隱番形

上半場猩猩未走
前面淨係打佢一個

成隊踢緊乜撚

so9真係好撚賤

百屌成材呀

好心痛 點解我愛隊會有件賓周馬係度

辛又係隱形

出達仔燒味啦

試問拖舟換新金童入嚟做過啲乜？

猩猩走左之後 前面剩係打疤狗D人

係咁交失波 垃圾

造波幾好既

so 9

多數呀朗隱形。一陣佢就會入波

會唔會太離譜呀蘇狗

So9咁都無黃

有出咩 ?

打交啦 打交啦

打喇打喇

積仔咁都唔射

屌你成隊踢乜9啊

積仔差少少

賤過狗

好快輸

哨牙狗特登踢積仔都冇牌

又打唔成

積仔射左先喇 唔好扭啦

佢唔做埋門個個根本無人識入波
佢做埋門又無波到

呢個勢真係似

喂阿SO落左地果下抬腳你又見唔到...

好撚抵死,次次馬細佬比人封曬左邊,唔知點解佢撚下撚下又比佢左腳出到波

細路應該起下腳

侮辱左d 狗…

Yes

屌你卻奧斯球球角球斬近柱，比啲變化丫

so9有免死金牌姐

無人幫細路

好多球啦

細路勁過洛一招
推左出 推右射 唔係封死一面就得

no

南珠好正

信牙朗

疤:落左地就唔計
上場維度都係咁

其實真係好好波
硬係要陰陰濕濕咁

等緊補時先斬比拉膠呀

魔笛對小白好好睇

唉

結衣都正

光頭佬65分鐘可以換走你條賓周未？

光頭佬氣數已盡

綠狗冇上水？

個勢 似會冇啦啦失一粒

agger

冇啦

Isco la

準備贏錢

高仔換米路啦
好驚打少個呀

朗比人mark實

at least 70
不過70嘅換人九成換翼
so at least 75

幾時出你？

70分鐘啦

kroos轉向轉得好靚

希望好似上年咁
最尾十幾分鐘踢返個勢出黎

光頭佬還我Isco

無球品, 同costa 睇齊

Kroos有冇出場

要靠換人

我朗好博命

唔輸唔出

牙朗個倒掛錯曬方向

轉向分邊回後王

到c7

C朗人前波後

阿朗極度心急

哈哈

輪住柒

呀朗你。。。

c朗

屌
丙朗

分邊王你估流

沙皮狗好過佢…

我朗未屌夠

呀朗

唔會怪朗

棋靈王呢
快啲出手啦

完全食唔撚到個位 回塘仔真係

屌你老母阿朗食屎喇

屌!飛機

辛仔自己操刀喇

阿朗都燈死埋

而家覺得沙皮好可愛

丫朗

c7

.....

KEYWORD！！
KEYWORD！！

C朗屌你老母

唉屌 柒ga阿朗

屌
岩岩讚完
終於明你地屌咩

阿朗跑得太快

又話有態

辛仔掛住刷鞋

阿朗

好撚彩拿華斯

轉頭差啲輸

屌c朗

朗哥

爭氣啦 C7

朗

做緊乜野呀屌

牙朗

新仔淆底唔敢射

辛仔唔射on9

回塘朗

百屌垃圾皇

冇事既
百屌

點解！！！！！！

屌全隊

一黎唔應該比
兩黎比後左

好彩

唔撚傳仲好啦

跑得太快

阿朗冇預佢交？

佢應該自己射

垃撚圾

幾多次啊朗哥

朗俾人燈到

C朗入波我佛誕訓和合石

拿華斯卡西上身

俾人圍撚住嚟砌

神龍？

同時牙朗都太快

屌積仔d決定慢到

跟

要不是keywords

好好睇丫

邊度都見到卡仔

交後咗 又或者阿朗跑前咗

好彩冇入, 唔係又話黑哨

拿華斯(神救版)

你隊垃皇好撚廢呀

百屌成材

好撚燈

跑得咁快做乜牙朗

成場波，腳老真係無影

佢自己射唔入畀阿朗屌嫁啦

其實c朗好似有offside 但球證又睇唔到

阿朗叫到有邊個敢唔交

越埋位

keyword番緊黎了
BTW 都係收收皮

現在隻疤狗真係好嘔心
神救睇唔到 係咁J小白下傳送

新仔左腳順腳都唔射

2隊都唔勁，打和啦

神龍之鍊成

少林足球田雞咁

回塘朗，咁都炒同賓周有咩分別

換！

出高仔....

淨低個位比ISCO 未

高仔

真係要屌一屌c朗 唔屌唔會入波

兩個都好睇

講咗成場，睇嚟isco連草皮都踏唔到

碧基打到成個中鋒咁

Easy goal定達仔

達子同easy goal呢光頭佬

成隊生性未呀

佢D長傳好準喎、

達仔又唔洗出

高仔係出嚟打防中

換達仔出黎未呀

C朗入球荒啦

換高仔

Isco呢仆街

米路>高仔

Isco -> Benz ?

公海係咁j回塘朗呀拿 屌奶星

Isco定達仔呢？

點知最後開屎

機會黎喇 ! 高仔

賓周係咪訓緊 ？

阿朗條針，疤狗首席戰犯入嚟了

Isco換正氣啦屌

阿朗條針

人地小花入左喇 球玉朗呢？

出面吹奏牙朗個post燈到

係時候證明皇馬高仔>疤狗高仔

最後唔撚換
儲印花

好似handball

入左更衣室之後好似無再出黎

今場冇入就入球荒？

弱智疤
真係有人真心覺得佢係朗條針

其實佢d轉向都做得幾好

係

45分鐘唔入波已經叫入球荒

達仔究竟係咪因爲無含

Hea遊球場

都有可能

搵人入更衣室叫返賓周出黎

D龍門好勁

成個踢跌wor 雞都冇聲

屌
辛仔頭先嗰腳唔射反而呢腳射

Asso今日勁

睇黎係盪失左路

都唔明點解唔信高仔，1出嚟幾fit

仆街仔而家先識射

換isco 啦

屌

mola mola

美欺slide tackle

玩撚完

1：2

屌 靚撚到咁

辛仔今球自己射

2隊龍都好態

898

平安鐘爆

gg

屌你老母依下輸kroos唔睇波

玩完

屌你老母

抵撚死呀光頭佬

玩撚完

收錢了

抵死

呢球可以比賓周啦…

唉 屌你老母

雞胸了

潛艇下潛中

雞胸

唉 好廢

898
輸撚埋

收皮

雞胸好味道

molamola

太靚 冇人向前迫

私家路咩

嘩
美斯

班拿貝 ? 垃圾

班撚樣唔輸波唔會醒

呢隊疤都輸
皇馬真心好撚廢

88888

又無西甲啦光頭佬
開心啦

NOW 條友開心到嗌出黎

完約之後想cut 撚左now 佢，聽俄文算

咁快1:3 岩岩先1:2

原來係拉杰迪

賤種俾巴屌打啦

靚呀!!!!哈哈哈!!!

雞胸囉

屌你回塘朗唔撚入就比人反屌

洛賓的軌跡

射得靚，無計

靚到

又要食雞胸了

光頭佬

肯換走監獄馬未

屌佢開心到

比巴遠射入
唔洗玩了

屌奶星號 等埋

連隊咁既疤都打唔贏
仲想拎歐聯
訓醒未呀光頭佬

一走米路就失

唔換Isco ?

抵輸 賓周馬仲未換真係好撚野

追和收貨
拉膠

角球都冇晒威脅

聯賽正式玩完

抵撚死啦 繼續死攬住賓周啦

等睇比人入多粒

比d角度啦屌你

角球都無晒期望

BBC喎
兩個B都廢嘅隱形嘅

ISCO換賓周啦

追和到我戒一個月丁呀 怕閪咩 垃圾皇

拉膠要出動啦

仲唔換人

摩迪子快啲證明自己係格仔第一中場

抵輸啦，都未見過有人排陣唔出11個fit，出隻半傷猩猩把撚咩

我都戒

怪米路咁早黃仲好

Bale衰撚過Benz

反杯到我跳樓

政治足球

認真 罪人係光頭佬

比人撚狗咁撚

拉隊中鋒mode了

屌最後係我地咩尻都無
聯賽無
歐聯無
咁既實力踢馬體會都唔一定贏到

晒氣啦 無期望 半場都過唔到

反杯到我迷結衣

反cup到戒丁一星期

和都偷笑啦

追和我食屎

反cup到我半年

跟多半個月

屌足金鳩猴好撚串

c7入到2粒嘅我訓3晚殮房

和到我跳樓呀

跟 反cup一世冇女

反cup訓填場

入一粒訓一晚

你依家先縮 對面一壓88

出現了

Cup到我裸跑

完場前和到我戒丁到下年開季

主場都比依隊疤反cup仲打少個訓得

紅埋拉隊

反cup到我改番名做G_Bald11 唔改番

杯到我3個月唔打丁呀屌你老母

拉膠紅埋

On9
點會紅呀

屌 紅

狀態最好既達 伊唔用 明知呢場最重要 出大聖同賓

屌on9

我咁撚耐都未睇到1:3既

完

拉膠直紅

紅牌 無野阿

紅你拉隊等你冇絕殺

紅埋
完

又係拉膠
仲要紅

條女

仲話追和反杯

拉膠又獻頭

拉隊時間 都無埋

紅埋
好波

最後殺手鐧都冇埋

拖舟好波

出現了 拉膠獻頭

痴撚線

瞓得

直紅

拉隊898

笑話

獻頭出現了

…？
屌你 疤狗開大絕穩定勝局？

紅牌!!

冇得輸 疤狗
紅你拉膠
冇得絕殺

人都唔撚中都紅
On99

雙腳飛

屌你呀

拉膠獻頭了

收山腳

是咪可以訓教

個旁述勁開心 "no objection"

好耐無見了 拉膠獻頭

黑哨

真係唔知邊隊黑哨
比人地一個美欺撚走2知正選

獻頭啦

拉膠屌

其實係冇踩中腳，黑撚到癲撚左

有無人同我一樣因為stream得慢唔敢追呢個po驚劇透
但又好犯賤咁入咗黎

班拿貝依然好靜

追和我戒丁一個月

反cup

收山腳？

下兩場得拿大哥一個中堅

得返一個中堅

紅，屌

收山腳呀on9仔

冇喇屌

On9

下場邊個中堅

now隻疤狗邊個黎

偏頗到咁樣

踢唔中都直紅

雙腳冇爭議啦

拉膠 拍手係咪on9
冇中堅用
又停多幾場
西甲冇啦冇啦

插水

CUP撚到咩,成班垃圾,由其係C朗

Mola mola

送角

10打11

要加碼了

追和到戒丁三個月 垃圾皇 我down定av等你

雙腳落 屌你老母踢左咁多年波

雙腳鏟 紅冇問題

曾偉忠

same